Awwinorme koggokonna kohtus sel 21 Nowembril 1852 Aastas astus ette laekõnno külla koolmeister Tõnno Schupach on arra surnud ja temma pärrandus on olnud:
2 obbest 25. Rubla hõbbetad
4 lehma 30. Rubla
2 harga 35. Rubla
1 pul 3 aastane 5 Rubla
3. Aastast wassikad 6 Rubla
12. Lammast 12 Rubla
5 Sigga 9 Rubla
122
